
                      A mis niños les ha gustado, a mi nada: no es la historia de Alicia en el país de las maravillas sino el segundo libro, la vuelta al país . Salvan la peli algunos efectos , pero no tiene nigun sentido. Para menores de 9.
        
            